騰訊第一季盈利增長定倒退？

上年谷得咁勁，如果第一季倒退，會唔會見返200蚊

全年谷得咁勁都係靠分拆
打機收入繼續倒退的話 真係有機會神話破滅

倒退。
會。

如果增長見頂，盈利得2%回報，仲要同無息無分別

你睇佢上年第三季同第四季啦
佢只需要keep到第4季個業績2018第一季按年就有3成幾增長。
完

其實重點應該係睇小程序！呢個係新既亮點同動力

平保超增張咪又係跌 講經咩

高pe公司，如果按季增長慢D都死得

就算今年keep到，咁下年呢？依家呢個PE唔止買緊佢今年增長

QQ 雲

啲人睇按年計，因為季節性。
第三季同第四季無增長，但全年同按年第四季都係靚仔。

點解你覺得佢無增長？
我睇好醫療同小程序。

大行預今年增長15%咋嘛

微信用戶差唔多封頂，遊戲又係，依家好多人都唔玩王者乜乜轉玩佢隻新game，課金錢只會由一去另一隻，唔會大增，好醫療同小程序我無點睇過，但要keep住30%增長要搵多好多錢

如果3年後對比依家增長100%，每股盈利去到20蚊，pe 20倍，現價400蚊，姐係得5%回報，如果人民幣加息加到5%，咁呢3年咪等於白坐？

只要見到打爺出post睇淡，qq都唔慌會跌

咁你唔好買咪得囉

覺得會退
個個轉玩食雞又唔比錢

無買

一定升
利申：連燈力量

升